<resources>
    <string name="app_name">Mp3</string>
    <string name="ganhme">
        Cho con gánh mẹ một lần\n
        Cả đời mẹ đã tảo tần gánh con\n
        Cho con gánh mẹ đầu non\n
        Cả lòng mẹ đã gánh con biển trời.\n\n

        Ngày xưa mẹ gánh à ơi\n
        Con xin gánh lại những lời mẹ ru\n
        Đường đời sương gió mịt mù\n
        Vì con hạnh phúc chẳng từ gian nan.\n

        Để con gánh mẹ đừng can\n
        Sợ khi mẹ mất muộn màng gánh ai\n
        Cho con gánh cả tháng dài\n
        Gánh qua năm ròng những ngày đắng cay.\n\n

        [ĐK:]\n
        Cho con gánh cả đôi vai\n
        Thân cò lặn lội sớm mai vai gầy\n
        Mẹ già lá sắp xa cây\n
        Lỡ đâu lá rụng tội này gánh sao.\n

        Mẹ ơi sông biển dạt dào\n
        Con sao gánh hết công lao một đời\n
        Bông hồng cài áo đúng nơi\n
        Đâu bằng bông hiếu giữa trời bao la\n
        Cho con gánh lại mẹ già\n
        Để sau người gánh chính là con con.\n
    </string>
    <string name="psmcg">
        1. Nhiều khi anh mong được một lần nói ra hết tất cả thay vì\n
        Ngồi lặng im nghe em kể về anh ta bằng đôi mắt lấp lánh\n
        Đôi lúc em tránh ánh mắt của anh\n
        Vì dường như lúc nào em cũng hiểu thấu lòng anh\n
        Không thể ngắt lời, càng không thể để giọt lệ nào được rơi.\n\n

        [ĐK:]\n
        Nên anh lùi bước về sau để thấy em rõ hơn\n
        Để có thể ngắm em từ xa âu yếm hơn\n
        Cả nguồn sống bỗng chốc thu bé lại vừa bằng một cô gái.\n\n

        Hay anh vẫn sẽ lặng lẽ kế bên\n
        Dù không nắm tay nhưng đường chung mãi mãi\n
        Và từ ấy ánh mắt anh hồn nhiên đến lạ.\n\n

        2. Chẳng một ai có thể cản được trái tim khi đã lỡ yêu rồi\n
        Đừng ai can ngăn tôi khuyên tôi buông xuôi vì yêu không có lỗi\n
        Ai cũng ước muốn khao khát được yêu\n
        Được chờ mong tới giờ ai nhắc đưa đón buổi chiều\n
        Mỗi sáng thức dậy được ngắm một người nằm cạnh ngủ say.\n\n

        * Vì sao anh không thể gặp được em sớm hơn.\n
    </string>
    <string name="nactv">
        Ngày con cất tiếng khóc chào đời\n
        Ngày mẹ đã nói niềm vui trào dâng ngập trời.\n
        Bằng yêu thương của cha đã dành,\n
        để trong mái ấm từng ngày qua con lớn lên.\n
        Là lời ru mẹ đưa bên cánh võng cho con say giấc ngủ,\n
        là lời cha từng ngày ấm êm mong sao cho con nên người.\n
        Thời gian lấy đi tuổi xuân của mẹ,\n
        và con lấy đi sức sống mẹ cha.\n
        ĐK:\n
        Cuộc đời con sẽ không quên\n
        tình yêu thương mẹ cha đã dành cho con người ơi, tình yêu bao la,\n
        theo con như như câu ru xưa cho vơi đi nỗi nhọc nhằn trong đời của người.\n
        Đường tương lai nhiều chông gai\n
        và những lúc gian nan làm con ngã quỵ,\n
        để con nhớ rằng nơi ấy một góc bình yên luôn có mẹ cha chờ con tìm về.\n
    </string>
    <string name="chipheo">
        Anh đây quậy phá khắp đất trời\n
        Rượu chè lè nhè đi khắp nơi\n
        Lang thang cười hát ca với đời\n
        Anh, Chí Phèo\n
        Anh, Chí Phèo.\n\n

        Em đây chẳng nết na ngoan hiền\n
        Chẳng được dịu dàng lại kém duyên\n
        Ba mươi rồi đấy vẫn chưa chồng\n
        Em, Thị Nở\n
        Em, Thị Nở.\n\n

        Một tối trăng lên cao vời\n
        Phèo thấm hơi men say rồi\n
        Nhìn thấy ai đang thênh thang dáng ngồi\n
        Chàng bỗng say hương men tình\n
        Nàng trót quên thân quên mình\n
        Một phút thăng hoa cho đời lung linh.\n\n

        [ĐK:]\n
        Ối i a í a mai chúng ta đắp xây kết duyên trọn đời\n
        Nắng mưa ấy chuyện của trời người ơi\n
        Ối i a í a anh sẽ không dối gian phá tan nhà người\n
        Hứa làm những điều tốt đẹp người ơi, người ơi.\n\n

        * Phèo này Phèo hãy nhớ rằng\n
        Giữ người thương mến ta\n
        Thị chẳng được hương sắc đời\n
        Nhưng nàng có trái tim.\n

        Anh không giàu có cũng chẳng nghèo\n
        Chỉ cần một người yêu tốt theo\n
        Sao duyên trời vẫn chưa gieo phải chăng anh quá bèo\n
        Phải chăng anh không bằng Chí Phèo.\n
    </string>

    <string name="loyt">
        Tận ngay trước mắt mà cách xa ngàn phút giây\n
        Ngồi kề bên em mà vẫn không chạm cánh tay\n
        Dù em nói mãi mãi tình ta sẽ không nhòa\n
        Thế nhưng mà tình nào không qua.\n\n

        Giờ anh biết rằng tình sẽ không thể nữa rồi\n
        Vì con tim có những nỗi niềm rẽ riêng lối\n
        Anh chỉ ước rằng mình giá như có phép màu\n
        Xin thời gian ngừng lại để được hôn thật lâu.\n\n

        [ĐK:]\n
        Vì biết tình đã qua như ngày xưa\n
        Mà cứ ngỡ trông em về chưa\n
        Em đã hứa em yêu anh hoài\n
        Mà nay bao cánh hoa sao tàn phai.\n

        Trời vẫn màu biếc xanh như trời xưa\n
        Chỉ còn bước chân anh dần thưa\n
        Giờ em nơi đâu, giờ tim anh đau\n
        Vì sao lỡ mối nhân duyên cùng nhau.\n\n

        * Nói anh nghe đi em\n
        Nói anh nghe đi em.\n
    </string>

    <string name="eslcd">
        Từ khi quen em phút ban đầu\n
        Cuộc sống anh khác xưa nhiều lắm\n
        Cho anh cảm nhận tình yêu lớn lên đổi thay từng ngày\n
        Anh biết quý trọng\n
        Từng phút giây khi có em bên cạnh\n
        Tìm được em\n
        Là điều vô giá nhất trong anh hằng mong\n\n

        Ở bên em bao muộn phiền\n
        Lo lắng trong anh tan biến hết\n
        Chỉ có nụ cười hạnh phúc ở trong trái tim mà thôi\n
        Em hãy nhắm mắt lại nhận lời đính hôn của anh thật lòng\n
        Vòng tròn tình yêu của chiếc nhẫn cưới\n
        Sẽ minh chứng tình yêu anh dành cho em\n\n

        Em sẽ là cô dâu xinh đẹp nhất trong đời anh\n
        Cho anh cuộc sống mới đầy ắp tiếng cười rộn vang\n
        Cho anh sự bình yên thật ấm áp mỗi khi đêm về\n
        Cho anh ngàn nụ hôn chắp cánh ước mơ bay thật xa\n
        Em sẽ là cô dâu\n
        Hạnh phúc nhất trong đời anh\n
        Dẫu vui buồn gian khó hai ta sẽ cố gắng vượt qua\n
        Anh sẽ là bờ vai che chở em dõi theo từng ngày\n
        Hãy làm vợ anh yêu anh đến hết cuộc đời\n\n

        Anh sẽ luôn ở bên người\n
        Và đời này người sẽ mãi che trở cho em\n
        Sẽ bên nhau không xa rời\n
        Và mình cùng nguyện ước bên nhau mãi thôi\n
        Cô dâu trong anh, duy nhất trong anh\n
        Chính em, hãy là vợ anh em nhé\n
        Cho nụ hôn thật sâu rất lâu\n
        Sẽ nắm tay nhau đến bạc mái đầu\n\n

        Vượt qua bao ngày gian khó ta đã có nhau rồi\n
        Hãy làm vợ anh em nhé, người yêu ơi\n
    </string>

    <string name="songgio">
        Hồng trần trên đôi cánh tay\n
        Họa đời em trong phút giây\n
        Từ ngày thơ ấy còn ngủ mơ\n
        Đến khi em thờ ơ ờ\n
        Lòng người anh đâu có hay\n
        Một ngày khi vỗ cánh bay\n
        Từ người yêu hóa thành người dưng\n
        Đến khi ta tự xưng à\n
        Thương em bờ vai nhỏ nhoi\n
        Đôi mắt hóa mây đêm\n
        Thương sao mùi dạ lý hương\n
        Vương vấn mãi bên thềm\n
        Đời phiêu du cố tìm một người thật lòng\n
        Dẫu trời mênh mong anh nhớ em\n\n

        Chim kia về vẫn có đôi\n
        Sao chẳng số phu thê\n
        Em ơi đừng xa cách tôi\n
        Trăng cố níu em về\n
        Bình yên trên mái nhà\n
        Nhìn đời ngược dòng\n
        Em còn bên anh có phải không?\n
        Trời ban ánh sáng, năm tháng tư bề\n
        Dáng ai về chung lối\n
        Người mang tia nắng\n
        Nhưng cớ sao còn tăm tối\n
        Một mai em lỡ vấp ngã trên đời thay đổi\n
        Nhìn về anh, người chẳng khiến em lẻ loi\n\n

        Oh! Nếu em có về\n
        Anh sẽ mang hết những suy tư\
        Mang hết hành trang\n
        Những ngày sống khổ\n
        Để cho gió biển di cư\n
        Anh thà lênh đênh không có ngày về\n
        Hóa kiếp thân trai như Thủy Hử\n
        Chẳng đành để em từ một cô bé\n
        Sóng gió vây quanh thành quỷ dữ\n
        Ta tự đẩy mình hay tự ta trói\n
        Bây giờ có khác gì đâu\n
        Ta chả bận lòng hay chẳng thể nói\n
        Tụi mình có khác gì nhau\n
        Yêu sao cánh điệp phủ mờ nét bút\n
        Dẫu người chẳng hẹn đến về sau\n
        Phố thị đèn màu ta chỉ cần chung lối\n
        Để rồi sống chết cũng vì nhau\n
        Nhặt một nhành hoa rơi\n
        Đoạn đường về nhà thật buồn em ơi\n
        Dòng người vội vàng giờ này\n
        Tình ơi tình ơi tình ơi em ở đâu rồi\n
        Lặng nhìn bờ vai xưa\n
        Tựa đầu mình hỏi rằng khổ chưa\n
        Đành lòng chặn đường giờ\n
        Đừng đi đừng đi đừng đi vì câu hứa\n
        Trời ban ánh sáng năm tháng tư bề\n
        Dáng ai về chung lối\n
        Người mang tia nắng\n
        Nhưng cớ sao còn tăm tối\n
        Một mai em lỡ vấp ngã trên đời thay đổi\n
        Nhìn về anh, người chẳng khiến em lẻ loi\n
        Ngày buồn giờ áo ai khâu vá quàng rồi\n
        Lặng nhìn dòng nước con sông phút bồi hồi\n
        Một lần này hỡi em ơi ở lại đi\n
        Vạn trùng cơn đau\n
        Ngoài kia chỉ là bão tố\n
        Trời ban ánh sáng năm tháng tư bề\n
        Dáng ai về chung lối\n
        Người mang tia nắng\n
        Nhưng cớ sao còn tăm tối\n
        Một mai em lỡ vấp ngã trên đời thay đổi\n
        Nhìn về anh, người chẳng khiến em lẻ loi\n
        Người thì vẫn đây\n
        Người thì cách vạn dậm ngàn mây\n
        Không say không về\n
        Rượu nào mà chả đắng\n
        Đoạn đường dài giờ này quạnh vắng\n
        Ai buông câu thề\n
        Chỉ còn lại nỗi nhớ\n
        Ngày nào chuyện tình mình vụn vỡ\n
        Tơ duyên lỡ làng\n
        Lùi lại về đằng xa\n
        Cuộc đời mình chẳng bằng người ta\n
        Tiếng lòng thở than\n
    </string>

    <string name="nabvt">
        Thời gian dần trôi cùng với tuổi thơ\n
        Ngày xưa hồn nhiên cùng bao ước mơ\n
        Và khi tôi cách xa tháng năm học trò\n
        Còn nhớ ngày chia tay ấy buồn.\n\n

        Ngoài sân phượng rơi hồng trang kỷ niệm\n
        Chợt nhớ về những ngày xưa đã xa\n
        Và hôm nay chúng ta đã quay trở về\n
        Bạn ơi, giờ đây tôi muốn nói.\n\n

        Rằng lòng tôi vẫn nhớ\n
        Người thầy ngày xưa dạy chúng tôi không còn\n
        Trở lại nơi chốn ấy\n
        Từng năm tháng chợt hiện trong ký ức.\n\n

        [ĐK:]\n
        Ngày xưa đó mãi mãi bay xa, xa rời ta về nơi phương trời\n
        Cùng bao cành hoa phượng rơi ngập đầy nắng vàng\n
        Và những chiều mưa, ta cùng bước trên đường xưa.\n\n

        Ngày xưa đó mãi mãi bay xa, xa rời ta về nơi chốn ấy\n
        Bao bạn thân khi xưa bên nhau\n
        Giờ đây còn lại mình ta trong nỗi nhớ thiết tha.\n\n

        2. Kỷ niệm còn đâu đây nhớ nơi sân trường ấy\n
        Kỷ niệm học sinh khi vui đùa trong gió chiều\n
        Nhìn theo tà áo dài tan học về trên phố tung tăng\n
        Còn đâu, còn đâu, oh oh.\n

        Bao nhiêu yêu thương giấc mơ\n
        Đã đi xa về nơi trái tim\n
        Và còn lại trong ta những tháng năm dài\n
        Nhớ về những thơ ấu kỷ niệm đã xa từ lâu.\n\n

        Giờ còn nụ hồng khi xưa ta tặng bạn\n
        Ép trong trang vở lưu bút ấy\n
        Thế gian có đổi thay, tháng năm có phai\n
        Ta sẽ mãi nhớ đến, nhớ đến nhau.\n\n

        Rằng lòng tôi vẫn nhớ\n
        Người thầy ngày xưa dạy chúng tôi không còn\n
        Trở lại nơi chốn ấy\n
        Từng năm tháng chợt hiện trong ký ức.\n\n

        * Đâu, đâu, biết đâu rồi\n
        Ngày bạn và tôi vẫn thường đến lớp\n
        Giờ tìm nơi đâu\n
        Còn lại đây chút nắng hồng ngây ngô bằng lăng tím.\n\n

        Vẫn nhớ hoài những ngày thơ ấu\n
        Ta vui chơi dưới sân trường\n
        Nhưng giờ đây xa nhau mất rồi\n
        Bạn thân ơi chớ quên.\n
    </string>

    <string-array name="listBaiHatHay">
        <item>Gánh mẹ</item>
        <item>Phía sau một cô gái</item>
        <item>Nơi ấy con tìm về</item>
        <item>Chí phèo</item>
        <item>Lỗi ở yêu thương</item>
        <item>Em sẽ là cô dâu</item>
        <item>Sóng gió</item>
        <item>Ngày ấy bạn và tôi</item>

    </string-array>
</resources>
